有無人係愛對方，但對另一半失望到放手

好多野應承咗一次又一次
仲要係涉及前度同之前曖味過既對象
為咗佢地一次一次踩我底線
視對我既承諾為無物
口講重視我
事實上 你已經為佢地放棄咗呢段感情
亦無需要再講大話
作為一個仆街磁石
我已經唔識點再去信人
不如孤獨終老算啦

其實自己一個更開心

我

I know that feel bro
我ex同你一樣
次次都係為佢所謂好朋友着想
都唔會為我呢個男朋友諗下
連關心我既說話都唔講
成段關係入面只有我不斷付出同等待
但係佢又覺得理所當然
到關係完結左後
我先發現自己好攰,全身都係傷痕
窮竟呢個世界仲有冇野值得我留戀

same 但之後幾年都未放得低

我明

但係佢份人本身係咁好難改變

打左幾百字同佢講解下“女朋友的自覺”
講完佢話明白曬啦下次唔會
下次佢就疑似比帽我戴

幫佢清條UA數,叫左佢唔好比佢爛賭老母知道我清左,佢又係話絕對唔會講,結果幾個星期佢又幫佢老母借錢

用愛都cover唔到啦

我都試過
仲要當咗對方係全世界
其實step back你會發現 佢對你好差
就算全世界都係咁勸自己都好
都唔會想離開佢 因為佢係自己世界既中心
甚至求佢俾自己繼續留喺佢身邊
自從果次 我就知
如果是但一方無心經營
另一方其實幾努力都無
一定要放手先有自由

仲一齊緊？

分左幾年啦

咁你嗰時放得低都幾勁

係拍拖前我已經預計過佢個爛賭老母問題
我一早就預左如果佢用我D錢貼佢老母D賭債,分得
跟住疑似綠帽,算係壓倒我既最後一條 稻草
貼錢比佢老母,我都仲可以當佢愚孝
疑似戴帽！？我諗唔到理由比佢

所以係咪點樣揀伴侶都好緊要？

呢幾年有冇遇到好啲嘅人？

長輩說話真係冇講錯
好既就係女人
唔好既就係累人

有個識左好多年既飯局朋友,唔知大家係唔係有feel,不過唔好諗啦,毒撚最忌有自信

係香港地要搵個好嘅伴侶你以為話咁易咩

同佢去完旅行以為好sweet啦
點知俾我發現去旅行當晚佢msg自己個best fd
話好掛住佢以前一個溝唔到既女仔
算 我原諒左佢
今次又俾我發現佢上個月係街撞到呢個女仔
當晚又msg佢best fd
話仲未放低佢
完全係當我死既
真係好撚失望 死哂心

單方面不斷用力係超累，
放過自己啦

我以為自己開呢個post添
一模一樣

比佢當香口膠 𡁻完就痴係檯底都唔捨得走
自己舔撚完個傷口又再衝過
我知自己總有日會死心
但唔係依嘉
都唔知呢正日幾時黎

我令女朋友失望 sor

好中個post
我男朋友衰左七次係d女身上
同佢因爲女既問題而嘈，話會改，之後又犯錯不斷loop，當中仲要牽涉埋呃我既成分
到今日，比我發現佢多一樣野踩到我底線，就係食煙，仲要不停兜，電子煙水煙依d唔同煙，仲要死撐自己冇錯
到最後係一次過dump哂所有野，但難保佢唔識自己買過
因為我自己氣管好差，長期要噴鼻或者食藥
依一樣我真係好難原諒佢

你地可以話我好蠢，不停比機會人去傷害自己，但愛一個人個時你就會明知自己係蠢，但就係因為愛同不捨去繼續維持段感情同你身邊愛既人

但好老實講，我已經唔識再點信對方，完全信任唔到

一齊既時候口講愛我 但心諗住第二個

唔係話對方完全無付出
或者佢已經係我遇過對我最好既
只係 佢明知我之前俾人hurt得好厲害
依然照做一啲
以為我睇唔到 或者我唔知道既野
真到我踢爆 先道歉
之後又發現原來仲有野瞞住我
到底係習慣講大話定身有屎...
把口會話會用行動證明
事實上...
點解要不斷利用我對你既信任 磨蝕我對你既愛
你話好驚無咗我
機會俾左一次又一次 真係驚就唔好做
好多野唔係一句對唔住 就可以粉筆字咁抹走
我只係好憎自己 份人永遠咁心軟
尤其女仔記住 唔好永遠依賴一個人
要有自己既圈子同 能力
千其唔好做咩少奶奶
佢一唔要你 你就會失去所有